點樣將android既whatsapp紀錄過落iphone?

買個software
好似叫backuptrans

有呢類等人餵嘅懶閪

就一定有另呢類大愛ON9去餵呢班懶閪

錢

咁又點撚樣？開你撚事？

關

岩 咩都問一餐

討論區係咁用架啦，你估個個都好似你咁博學多才，古今中外，天文地理，unix windows linux software無一不精咩

歡迎繼續晝地為牢自己圈養自己，等人入嚟餵食。多幾啲呢啲廢物，自己喺社會上就又少啲對手，yeah.
請繼續！！！！

比錢

自已 Google 啦屌你老母

傻撚咗?

我屌鳩佢又闗你撚事